男朋友520送花比我，但我同佢講唔好慶祝大陸節日

佢而家嬲咗

大陸即係邊到

互含補數

咁算唔算都係慶祝大陸節日
Btw, 樓主條仔可能係大陸仔

你問佢係唔係記錯大陸雞要呢日慶祝。

但我同佢講唔好慶祝大陸中國

樓豬中國人?

我估係北美大陸嗰頭

咪屈

定係界限街以我 深圳河以南嘅地方？

台灣人都講普通話(即係國語)喎

一陣唔送又係到嘈

你咁on9, 唔嬲你嬲邊個?
得閒無事唔買我花送比你?
邊撚個話送花就係慶祝?
係咪我平時屌得你少所以你噚日咁撚串啊?